[
    {
        "randomId": 422
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nicaye iwacu murika isi",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_3": "Urusenda",
            "option_4": "Umunyereri",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abambari b'I Rurinda bambarira inzogera ikuzimu",
            "option_1": "Ubunyobwa",
            "option_2": "Kwatsa mu ziko",
            "option_3": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_4": "Ibigori",
            "correct_answer": "Ubunyobwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mfite umukobwa wanjye uje wese adumbamo",
            "option_1": "Ikirunga",
            "option_2": "Izuba",
            "option_3": "Ikibuno",
            "option_4": "Isekuru",
            "correct_answer": "Isekuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Akari inyuma ya Ndiza urakazi",
            "option_1": "Urusenda",
            "option_2": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_3": "Igisenge",
            "option_4": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "correct_answer": "Akanyana mu nda ya nyina"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera amazi atemba ajya ruguru",
            "option_1": "Inzoga mu muheha",
            "option_2": "Umuzungu mu modoka",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Umuvumbyi",
            "correct_answer": "Inzoga mu muheha"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Dore iryo shyamba ritabona",
            "option_1": "Imbwa mu masinde",
            "option_2": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Ifundi mu mamera",
            "correct_answer": "Umusatsi w'intabwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Fata so nkunkumure nyoko",
            "option_1": "Igitiritiri",
            "option_2": "Urwiri",
            "option_3": "Isusa",
            "option_4": "Imodoka yabuze feri",
            "correct_answer": "Urwiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Imana y'I Burundi irashoka ntitahe",
            "option_1": "Inyana y'umutavu",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Agahinda k'inkumi",
            "option_4": "Impeke y'uburo",
            "correct_answer": "Agahinda k'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nabonye imodoka y'amaguru abiri",
            "option_1": "Ubunyereri",
            "option_2": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_3": "Imbeho ku rugi",
            "option_4": "Ivunja mu kirenge",
            "correct_answer": "Ibirenge by'umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ngeze mu ishyamba rirahungabana",
            "option_1": "Inzara y'umusore",
            "option_2": "Akababi k'umuvumu",
            "option_3": "Urwina",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Inzara y'umusore"
        }
    }
]